點解DSE中文設普通話口試？

越黎越多強國人經DSE走捷徑入香港八間大學，假如DSE中文口試一定要用廣東話仲要睇你口音正唔正，聆聽都要係用廣東話，咁可以踢走大部分走後門的人。
但點解要設普通話口試 ，DSE唔係For港人only？邊個港人唔識廣東話？
一批人要捍衛廣東話，但又無人反對DSE中文設普通話口試聆聽 。

...DSE非華裔考生直頭可以唔考中文，求其用個唔知咩國際試嘅其他語言去取代中文成績添...

你都可以架

DSE點樣走捷徑
唔係主流入大學方法咩

點為之非華裔？係指有外國國籍定係血統？

本來NDS係由高考過黎，仲收狀元級數

但係dse3322係主流經jupas入大學資格
點講都唔叫捷徑掛
咁讀IB,GCSE果d叫咩

相對人地係捷徑，IB GCSE都係捷徑，仲要仲短添 。
你想學校有內地狀元定考DSE的自己揀囉，邊條路易行就叫捷徑架啦by definition

屌 一堆大陸人講廣東話唔鹹唔淡咁伏9曬香港人

咁DSE經jupas入學本身都冇限香港居民先可以
人地又符合入學收生要求，都唔可以講唔公平
再者本科大學學位比以前多左唔少

我又無話走捷徑係犯法，你有錢仲可以考IB GCSE添。
你想大學再收更多垃圾就無野講，Asso已經有好多大陸人諗住駁上大學。
自甘墮落係你呢啲人。

大學學位搞到cheap哂係因為本地學生質素太低，而大學學位過剩

學位無乜點多, 係學生人數少, 大學非神科又只睇人頭數

冇人反對係因為好多人都唔知有